Sujet du jeu : 

C'est un jeu en 2D avec vue du haut, on incarne un personnage qui est sur les rail et doit récolter des pièces jusqu'a ce qu'il cogne un obstacle. Il faut faire un maximum de score

Problèmes rencontrés : 

Au niveau du placement du personnage j'avais des problemes de calcul pour qu'il soit correctement sur les rails mais j'ai réussi à le résoudre

Appareil testé : 

Testé sur aucun appareil

